網上識人真係好辛苦的

因為個位絲打某d原因 我同佢傾咗半年
呢半年差唔多日日乜都傾一餐 到宜家煩擾住佢半年o既問題解決咗左
我驚自己動情 早一星期同佢道別咗 原來自己都習慣咗有佢 周不時都會諗起佢

搵返人啦

點解好地地要道別，怕動情就逃避？

大家一齊動情咪得囉